真係差少少堅持

每日8點18區和理suck
放假可以提早
到時見

港共最大核彈已上水 求文宣&外國手足火力全開!!!

推

光復香港 時代革命
全民起義 還政於民
驅逐共黨 香港獨立

狗狗真係好驚快閃行動
班狗平時喺連登行動post/TG收風早定部署
一轉快閃模式佢地已經失去行動方向
佢地好驚小team行動好驚俾人圍
所以班狗要時間部署集結好先一齊行動
遊行完請唔好戀戰
各散去各區做快閃
BE WATER